v(;´༎ຶД༎ຶ`)v

報時而家係上午4點31分

(˶‾᷄ ⁻̫ ‾᷅˵)

你好港鐵識員好在我冇去見黨鐵啫

出面冇哂啲hea嘅parttime

係咪想逼死我!!!!!!!!!!!!

(º̩̩́Дº̩̩̀щ)